10/1 國慶遊行early bird優惠

6月底前報名 $5000
7月底前 $4000
8月底前$3000
9月底前 你比返$1000我

想去就快報名啦
愛國機會唔係咁多
有意姐留言講底電話同自拍一張就可以

推

你開心就好

收皮啦死傻閪 自拍俾你起底呀 淨係識用鍵盤尻叫要垃圾聞煮同毒立 當正個個都係傻

已報名